Exercício 07: Consultando Casa
Implemente uma aplicação que seja capaz de receber, através de query strings, uma palavra chave. O programa deverá abrir este arquivo json, e retornar a resposta com o objeto ao usuário. A pesquisa deve permitir inserir o nome de um personagem e retornar a casa ao qual ele pertence.